[法證先鋒] 大台重播經典

製作幾認真，聽聞當年真係有搵法證做套劇嘅顧問
弊在都係有老毛病，個犯自己講晒個犯案過程

當年睇到大個想做法證
睇緊舉個手

我下年凖備讀法證

認真？邊度讀

睇埋瞓覺

隔離有po啊
一齊睇啦

TWC 東華
依個係我第二興趣

一齊交流下
利申 undergrad postgrad都讀法證

實不相瞞 我都係下年先入去讀，所以暫時完全零認識
目前暫時我都係讀緊healthcare

巴打邊度讀
準備入去做未

美國同英國
入過去做intern 準備再讀phd

巴打好勁
係咪想留番香港度入化驗